人民日報—不要哪十四億中國人民開玩笑，後果自負

張相幾時的ching?